（呼籲）第時唔夠血你屋企人點？

但
我e家捐血都俾廢老廢蝗搶唒D血
幾時輪到我屋企人用？
咁我仲捐黎做乜

我依家捐左唔代表之後我屋企人有需要時會有

我屋企人有需要可以即場輸比佢？

你知道嗎，你現在捐的血是用來給私家醫院賺錢，和供支那人用的